80-90後 吹水飯腳WhatsApp Group

個Gp開左都有段日子 不定期都會搞下啲飯聚
Boardgame 團 行山團咁
至在一大班人 輕輕鬆鬆吹下水 識下朋友咁
歡迎無論扮工定讀緊書嘅你加入